﻿// Область "Настройки" описывает параметры инициализации механизма сравнения
// регламентированных отчетов. Формат области настроек - JSON.
//
// Описание параметров:
//  * Установкой параметра "РазрешитьСравнение" в "true" или "false" регулируем видимость
//    кнопки "Сравнить" и возможность сравнения отчетов из формы отчета.
//  * Параметр "ФорматыСхемВыгрузки" описывает соответствие имен макетов схем выгрузки
//    поддерживаемым форматам для сравнения. Если у формы единственная схема выгрузки или
//    нужно всегда использовать схему по умолчанию - указываем значение "null".
//  * Параметр "ОбластиОбработчиков" содержит список имен используемых обработчиков
//    сравниваемых данных. Имена соответствуют областям макета, в которых можно размещать
//    произвольные алгоритмы на языке "1С:Предприятие" для обработки доступных объектов.
//
// Примечание:
//  Сопоставление имен узлов из файла XML и имен показателей отчета выполняется по данным схемы выгрузки,
//  поэтому обработчики используются для сравнения значений показателей не описанных в схеме выгрузки.
//
//  * Используются для сравнения отчетов одного вида разных редакций.
//
#Область Настройки
{
	"РазрешитьСравнение"  : true,
	
	"ФорматыСхемВыгрузки" : null,
	"ОбластиОбработчиков" : {
		"ПередСравнением" : "ПредОбработкаСхемыВыгрузки",
		"ПослеСравнения"  : "ПостОбработкаДанныхОтчета",
	}
}
#КонецОбласти

// Доступны параметры:
//
//  П.ДеревоДляСравнения - выбранное дерево схемы выгрузки, не заполненное данными;
//  П.ПараметрыОтчета    - параметры, сформированные в форме отчета, используются для выгрузки.
//
#Область ПредОбработкаСхемыВыгрузки
	
	П.ПараметрыОтчета.Вставить("КНД", "0710097");
	
#КонецОбласти

// Доступны параметры:
//
//  П.ДанныеОтчета       - заполненные данные сравниваемого документа регламентированного отчета;
//  П.ДеревоДляСравнения - выбранное дерево схемы загрузки, не заполненное данными;
//  П.ПараметрыОтчета    - параметры, сформированные в форме отчета, используются для выгрузки.
//
#Область ПостОбработкаДанныхОтчета
	
#КонецОбласти